吊奶星 去茶樓hi tea 點知對面枱有個勁能正既單眼皮小姐姐..

岩岩偷望佢見到佢紮頭髮 果下勁似seulgi..

有冇牙瑟啲泡妹白滑磨精肌先

淨係個樣似牙熊其實冇乜價值..

富臨?

似恰人小姐姐就話啫...

圖。。。。

把聲勁溫柔！？

佢係咪戴住罩

側邊睇落應該大胸過熊囝..

富臨唔去啦 係上次友蛇請我先去過一次..

This?

把聲驚溫柔

why not both..

護清同我食緊同一間..?

我頭先都係富臨喎

關我撚事咩

你媽死了

似熊囝一半已經係全世界最靚

你呢個角度影又真係幾似